西九拍照手足被控襲警！

警方濫權濫捕無日無之，除了勇武抗爭者之後，「和理非」遭到濫捕風險大增。而今午（14日）網上兩條片段，一名青年於深水埗西九龍中心美食廣場用膳時，拍攝知名藍店「神戶食堂——空姐牛肉飯」時，誤將兩名休班警員攝入其中，之後兩名警員發爛，聲稱青年侵犯了其私隱，並將青年帶走。警察公共關係科晚上回覆《蘋果》查詢時指，便衣警當時被青年以電筒照射，遂以涉嫌「普通襲擊」及「藏有攻擊性武器」將他拘捕

on 撚9

警察公共關係科表示，下午約3時一名便衣警務人員於深水埗欽州街一商場食肆被一名男子以電筒照射，在場兩名當值人員遂表明身分，並帶該名23歲姓何男子到警署協助調查。警員在該男子身上檢獲一支長約18厘米的電筒及電筒零件。經初步調查，該名男子涉嫌「普通襲擊」及「藏有攻擊性武器」被捕，案件交由西九龍總區重案組第二隊跟進。男子現正被扣留調查，該名男子聲稱身體不適，清醒被送往明愛醫院檢查。

痴撚線
拎住手機係攻擊性武器

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

法官：警員依然誠實可靠

既然 點都屈既 打到佢爆江算啦

你啲便衣狗講到明係因為影中佢所以拉佢wo，咁佢又點樣拎雷噴筆射你呀，定拉撚左再射你呀，好心夾好口供先啦好撚肉酸

[img]
[/img]

w30 狗用就得？

一於告，有哂片你拉人嗰時唔係講呢條罪

普通市民都仲會出依張 果d 狗就叫佢行開啦

On9

佢老母臭西

晏就3點會拎住支18厘米長嘅電筒出街
人唔笑 狗都吠
真係當人冇撚腦

一告，全民去報警，你班仆街成日攞電筒照人

痴撚線，手足識超能力？定係班狗精神分裂？

告上court 啦誠實可信證人

下次夜晚有活動搵人影底俾狗照電筒再拎去小額報被普通襲擊眼痛返唔到工

襲你老母呀賤種警狗

告呀屌你老母

告撚番你轉頭呀

香港地揸住枝槍大晒

以電筒照射就係襲警
黑警用電筒照射一樣係有意圖傷人，可以私人提控

法官：警員襲擊你合情合理 不滿可以上訴 我地的上訴機制行之有效

Cls

CLS

唔好講咁多 有便衣就開佢波

dui...

目的係捉佢上庭解話喎
重要既係有官方紀錄

屌佢啦 又鳩拉

平時佢班撚樣曱甴用激光電梯照市民冇事司法

電筒呀嘛死黑警
如果係既話
既係話你地平時用果支唔可以照人果支激光電筒
係嚴重傷害市民同襲擊市民啦

On99

cls

推

痴撚線 屌

人唔笑

衰啲講
法官敢出呢句仲好
愈多事例愈好
就睇全世界仲敢唔敢信香港法庭黎投資

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

真心on9

全部記者都比狗用激光照過
蘋果立場做野啦

法官咁聰明梗係唔會講出口啦

食屎狗閪 認撚住呢兩隻仆街冚家剷

用電筒照狗係普通襲擊
咁幾時拉班狗咁 佢地成日用電筒

身體不適 , 瞓夠 48 踢保

呢啲野反而識進化

Push

真係無恥到無底線

痴撚線，又9告

又攻乜撚野擊

便衣就唔係警察

c9s

以後請正名
黑警用嘅唔好再叫電筒
佢哋個名叫白激光

將軍澳堵路彈藥：「白色激光電筒」不可照眼

班法官有份助紂為虐

好撚勁

Over my deadbody

星期日遊行
多謝合作

私人檢控 告得入一次 d狗先會驚

莫須有

戇鳩

濫捕成風

仆你個街

未來講廣東話都係襲警
未來食黃店都係襲警

用光襲警？ 咁平時班PoPo 照市民個支咩黎戇𨳊

高清拍攝

依單手足真係反告返兩隻禿頭曱甴先得
否則佢地屈完好似冇代價咁, 又任意改罪名

有哂片，警察自己話係影到佢地，仲要係便衣無委任證

律師幫唔幫到手告濫捕

唔射住點知你後面無人想襲擊我呀

唉我屌你老母咩
電筒都屈攻擊性武器

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

眾籌告返呢兩個黑警有無得諗
我第一個捐5000 影收據放上黎絕不走數

亂鳩禁拉上到庭又錯曬程序

勿忘胸部襲警

除咗on9我都唔知仲可以用咩形容詞

btw 希望手足係醫院訓冇事

一陣又話佢休班冇武器俾佢走

你地一日仲係咁諗, 香港一日唔會有救
到今日仲係諗緊呢種方式去對抗, 真係唔知講咩好

聰明就唔駛奶共啦

法治有險可守

無計
幾多人肯犧牲？

屌

咁就試埋麻包袋 /禍及妻兒睇下work 唔work 啦

幾時全港禁用手機?

係狗屋入面被狗打下體

上咩左庭？

On9?

831

沒見呢d官既名單

影相幫人買咩飯唔得嘅

反告黑警啦，入唔到手足違反禁制令就即刻搵第二野黎砌生豬肉

真

打狗失乜撚民意
乜都用呢張圖以為好型

笑,成排港豬都仲未知發生咩事

仆街死黑警

半年仲係港豬
你當同路人?

近期都好似唔夠膽私了咁

鳩拉，狗屋打鳩你，恐嚇你全家，好彩就唔夠料放你走，唔好彩就重手左打死埋，搵個方法被自殺

真係on 撚9

唔係軍隊
係武裝恐怖份子
軍隊最少有軍紀, 同好多國家軍隊學歷唔低

我意思係，成排人仲覺得可以跟規舉同人慢慢玩
無諗過原來人地係規舉制定者
你唔會夠人玩

On撚鳩

18CM電筒仔黎架咋
我自己都會袋一枝旁身，廢事行夜路仆街

黑警

電筒？
唔會係電話閃光燈呱

cls 根本當時兩隻狗都講唔出咩理據去拉人，的咗返去搜身搜袋虐打完先諗到個講都無人信嘅藉口

屌你老味你班狗咪咁撚肉酸啦
咁做各方面都比人睇到有幾低妝囉

呢D CASE 你出重案組
我地比人斬你就出低LV.分區刑事調查隊
呢隊走狗警察真係賤撚到

點解仲有咁多傻鳩廢中覺得香港有肖像權 公眾地方影相係侵犯人地私隱？

咁旺角要關哂所有燈

走狗黑警當市民冇腦，西九果度光撚到，會唔會有傻佬係果度玩電筒呀，老屈都作個好少少借口啦

先唔講法官點判
只係講檢控準則已經摧毀法治

手機攝魂襲警？

wtf？？

On撚柒9

傻尻黎既
有埋片有埋聲一撚定告唔入
宜家啲狗跟本真精神失常
佢地咁樣同女人著得性感覺得比人視姦有咩分別

又表演鳩告no cost

DKLM 老屈到上鏡

法治?

警員在該男子身上檢獲一支長約18厘米的電筒及電筒零件
文盲？

告謀殺la 不如
反正亂告

用電筒照射係襲擊

咁平時班green object咪係咁襲擊市民

襲你老母咩 屌你老母黑警死全家

駁唔到

比人打到入醫院 重案組跟進

人渣

幾好笑

推 屌佢老母

屌你老母

告返誣告轉頭

我地告番佢啦咁

前幾日我仲話唔應該影人食藍店
唔該以後同我影
經過又影，等食黃店又影
影佢老母死黑警同港豬

電筒照兩下就襲擊 咁撚嚴重啊

30000警狗冚家死

屌佢老母影相就拉
痴撚線
咁每日4點記者會，全部記者都犯法

人哋根本就零成本同你玩，呢個唔係應該用嚟自我安慰理由

on99,黑警講你就信
當時佢係用手機影緊相，點同時拎住電筒照黑警
豬腦

影相變襲擊⋯⋯
係咪笑話嚟

拍照時遇上光線不足，電筒是照明好幫手！

部電話咪長18厘米囉

文宣材料唔應該只局限於「紙」

電筒及電筒零件係指手機？

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件